★ iOS 12.3 適合更新嗎？順暢度、耗電狀態與各類災情總整理

iOS 12.3 災情彙整

-用OTA更新整體來說流暢了不少，可是感覺更耗電了，app的冷啟動快了很多。
-iPhone 6s 順暢度真的提升，但明顯耗電嚴重。
-相較於12.1.3比較耗電，優化無感。
-iPhone 5s 很多遊戲都瞬間短線 無法正常玩。
-iphone 5s 明顯感覺有順到，但是 依然是個不適合玩遊戲的手機，玩遊戲會卡。

玩命實驗

免費bug test+report

點解用iphone要用到咁, idog真係好撚, 我升左12之後就冇再禁入去睇過

X2

咩機

Xr咁廢

我用X 唔覺得有快左

Xs升左，之前當開app後，靜止十幾廿秒後再掃走個app會lag，而家唔會，勁開心

X本身就順到仆街 好難咁快feel到慢

佢地xr 話快左喎

X 多電咗

觀察左一日
iPad Pro, iPad mini解決左standby倒水問題
同埋正常使用下都冇咁耗電

冇咩特別iOS13前都唔打算再更新

5s根本唔可以用相同角度睇，你會唔會將一部陳年舊機升級Os之後就突然玩到GTA5?

xs max 升左 粒電可以用到廿個鐘聽歌上網打機

我覺得舊機升到又唔會變慢或者lag已經算好叻，當初第一代ipad mini升完真係好嬲，同殘廢無分別

出得比你就更啦

OTA升完發熱

感覺差唔多， 但有d人話順左

燒電勁左應該係公認

用過11之後一切都不再重要

前一代iPad mini用家路過
果時一上iOS7 打機即刻lag到核爆
當時又唔識downgrade 極後悔